( #Metoo集會 ) 我有野想講，希望大家留意危險人物

今次集會，
最重要聲援男女義士受到黑警性暴力
此外，大家都好記得何式凝呢條友出賣天水圍前線，
事後仲出post扮到好無辜，推哂責任咁⋯⋯

仲有一個，都想大家要留意叫「黎明」呢個女學者，
佢不停利用metoo去拎政治光環

佢係上海人，係有共產背景
未知今次8.28集會有無佢份，怕佢今次又拎光環
亦聽聞佢嚟近有選舉，好怕有受傷男女義士名單交到佢手上一個唔該就送上中共

大家留意今次集會既嘉賓有無呢個人

推到更多人知道

相由心生 兩個都皮笑肉不笑

兩個淨係識出賣香港人

佢地張合照=孽瘤同淋病

放上嚟

之前南亞女童個件事一喺連登有人講，我就send咗俾黎明。第一個post佢當晚就睇咗，但一直已讀不回。第二個post直程唔睇，到人都拉埋都係一句聲都無出。

本身都好欣賞佢，點知佢都係啲得把口

大家記得聽日可以去埋聲援國泰嘅集會啊
聽日見

其實呢班人係點樣組織女權 普通人點先做到一個認受性高嘅組織真係好睇唔過眼

push

推

佢啲文都左抄右抄吶
幫手？佢睬你都傻，有光環就會出現架吶

所以好多人都屌負責香港女權個班人

當初太天真，醒唔起左膠最叻就係紙上談兵再用啲無人識嘅學術term大你

諗下可以點小心先

好多人仲係好似你之前咁天真架有事仲可能揾佢地幫手

推俾更多人知

好，繼續推post。
千祈唔好信佢哋啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

黎明--呢個支那人絕對要防範，佢本來就「根正苗紅」，嚟香港讀書攞PhD，然後留低喺度教書，作用等同「香港01」、「端傳媒」、「鳳凰衞視」。

我就係如果有何式凝一定唔去
仆佢個街早排仲出post話自己無錯
何式凝呢個賤人害死咁多義士仲死不悔改

香港真係好現實 愈仆街愈假嘅人就愈容易上位殺人放火金腰帶

有網民已確無佢份

要推佢落台

咁就好啦

佢啲文抄邊個？

我都係咁諗，如果聽日佢突然出現我一定即刻走，要做私怨撚都係咁話，由14年到而家，佢害過既手足多到數唔到，掛住女權牌頭做埋啲on9野，簡直係女權癌細胞，影衰晒其他真係爭取女權既女士，左膠黎講我最憎就係佢，一定要清算

試下 唔好用推 試下講：
不要檸七
狗 不要 檸 七
98190979

佢聽日唔會出現 我都真係好憎佢
害死咁多人
掛住個名，有事就推

Push

無人幫我推

推

831民陣 91機場
五大訴求 缺一不可

推 推

推到大家知

pish